4月尾dse 數學aim5** 補邊個好？

做2019 pp有7成岩
係咪已經坐5望星？

kris lau

Ng系英文？

2019 咁易
做咁多年都有8/9成先講5** 喇 謙啲喇細路
利申:2012 數5**

7成得4喎
仲要pp你預打個8折

點解你會覺得坐5望*

全科

2019 得7成就想攞5**
拎4就有你份

起碼要穩8成5先有5

假膠？？

Yan c

請善用起底功能

Bruce lee